開箱IU寫真閃卡

收到風IU有上連登

樓主咪係IU本人囉

額

玩除鞋

IU你好我係A0魔法師，可唔可以幫我脫青

呢個look都幾尾機

IU既身體先有用